黑左球仲好意思繼續入

收斂啲啦 賤種

咁可以扣減返個一球